我想問一句 大家嘅目標價位

前線嘅目標價位係咩？
就算而家唔知 到時現場都一定要知
大家有目標 就有戰意

我想知道 101嘅目標係要做啲乜
係乜啲位讀宣言？
宣布成立乜乜柒柒？
希望大家帶著目標咁行
就算圍又好 守好好 攻又好
大家有冇一個實際目標
出黎要做到啲乜
定係都係前面話事

唔可以俾大家有「係到做緊乜」嘅想法

今時唔同往日
點都好 打狗救人
全民和理勇

全民攝衫

救人

賀佢老母

賀佢老母個老母

101全民皆兵

101 攝衫日

解散警隊 刻不容緩

打狗救人

遇到危險時要冷靜 不是一味向後跑

睇情況救人救人

目標既話我建議係區內所有政府部門 85既時候我地咩都無做過就比人清左,今次吸收經驗,有咁大搞咁大 區內所有政府部門都清算之後就到所有民建聯辦事處

同大家講下

攻入各區OFFICE, 打機副本

國殤

大個啦
自由意志呢?
與其問大圍會做d乜,不如問自己可以做d乜

賀佢老母70歲